talia ryder靚到癲咗。。。

自己google吓佢有幾靚

唔夠我靚🙂

你靚d

🤢

收皮啦

咪撚on9

門jai😂😂😂👍🏻

8妹

個樣同timothee好襯好撚靚

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

！7b是5是姓吳或者姓楊

唔係 做咩？

禾以為禾識你。。

（in the real life)

典解甘以為。。。